呢個袋幾錢到？一

各位巴打幫幫手